[A/I] Fate Grand Order [25] 龍娘之魂不死

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-Download Link-
An：
iOS：

-靈基素材效率表-

-聖杯相關-

-職階相剋-

From:

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fate/Grand Order大股東-
釘宮_理惠

-LIHKG FGO區黑名單-
1.西田望見(連登id=5066)
梅林pickup，多次曬出梅林，但聲明自己只係想抽積子，直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

2.宇智波帶土(連登id=1990)
開台1符中限定

3.本post法老長期良美

0課16*****以上
慎入慎盲上

我pm教主的

龍娘收皮

正評唔該~

今次一定中硬五星 劍職我黎啦

有PM咩

大家有咩心水

教主開POST都唔做足功課

之前食放題交換過contact

~~

[center]

保底decision tree:
1. 睇下邊個職有缺口
2. 如果無/多過一個職有缺口, 考慮當中最接受到邊個pool 抽歪, 抽嗰個

By Caliburn

阿福

屍交

英靈靚相介紹：

龍娘

名稱變色教學：
唔撚柒教

本區大腿展示：
有龍娘咪得洗撚大腿？

小圈子選舉

政宗復仇 人渣本願 konosuba

教主開POST天下大亂

俾佢華麗登場嘛，之前佢自閉左一日

沒有低音號已不想活了

唯恐天下不亂

可以繼續負皮

英靈靚相唔包離罩龍娘

繼續正皮

依家難得正評數>負評數，教主快D記錄呢個歷史性既時刻

教主你太慢,d人一定睇我d尼祿玉藻圖集先

播下教歌慶祝下

仲有阿福

尼祿玉藻

搵多幾張

冬番一定係銀魂世界第一

個個都可以唔貼
係saber唔得
負皮

留名 等抽福袋

X2

扯左

又一個post

仆街冇左梅莉

除咗盾妹, 其他都可以

有龍娘洗撚要梅莉

政宗,seiren

マスター達が新年への希望を吐き出すようです #nicovideo

又比joker串

個個都貼box我貼其中一個分身大家分享下

Caped

講緊鈿鈿大師你伸個龜頭出黎把撚咩

盲ed

呢個分身j左

一早準備好晒

0200抽卡教?

大公係太陽黑子

難得有人自願做坦咪由佢

貼埋出黎高速推

貼圖唔該至少貼呢個level

又留名

呢張同C狐果張由果年1/4就做wp做到而家

我開ser果陣已經講，條友抄我之嘛做得出我怕乜認

你好呀清

Hi all

fk u舊圖

法國呢到好多呀清都中二EXTRA角

唔洗問，呢張最正

一切都係教主既陰毛

正呀喂

教主回來了

龍娘好可愛 龍娘ipad最吸引 龍娘唱歌世界第一

負皮左

我好期待Extra同CCC動畫化之後嫁王 淫妻狐同龍娘既人氣會爆發成點

D角色淫賤D，好似係

醒張無字版俾你

好似多左d野

agger

龍娘幾搞笑啊

龍娘食隻戒指果一刻差d背叛沖田
之後

呢位pixiv會然好有前途

戰鬥續行

留名

其他圖cls

姐係咁,

雖然圖係有好多,

但都要揀返d無咁崩既貼出黎架啦

你估好似教主咁盲目咩

出盾子嗰刻好多人會叛教

貼下先

高質會員

只貼高質圖

好圖唔怕舊

變撚左圖區

訓了

訓先,聽日返早

有冇咁大呀

教主教主!!
中村悠一讚龍娘可愛呀!

bba版

加多張原圖csor

assassin冇出龍娘架

教主終於回歸

屌 神父次撚次都問h漫 笑撚死

馬大

會然綺禮?

禁錯左張

訓覺

佢唔係問 日本iTunes ac 咩

盾子飛彈

張清姬好撚正

佢依家唔係話撈得慢要人放wife咩

以前有人share

屌曬你地

又黎求H漫

sleep

打返個J先訓啦

有冇金閃圖？

我頂

1月1夜晚3點 o岩o岩好500日登入

lm

又無人

yes ar

貞德no1

好陌生

教主post正負皮數竟然差唔多

威返一次半次之後咪又回復返正常

想問寶具特攻係加定乘?

乘

寶具特攻就乘 技能特攻就加 好似係

咁升高寶具lv 咪加好多

唔係直接乘落寶具個係數到架 有條公式

ok

唔知抽咩pool

龍女

個個pool都抽得
但有梅林,可以pass術

小恩個變容好心改做血同攻互換啦
搞到me唔想抽

有梅林抽狂啦
博黑狗 博唔到都睇下抽唔抽到b叔

no la 咪有蘭仔 aoe有b玉可以唔抽
抽其他職介5星好過啦

劍弓槍好伏
抽殺要搵命博

其實劍槍都唔算伏既 冇獎姐

三Q一A一B同B寶具，你咁改唔單止冇解決過問題而且仲搞到佢難用咗......

iTunes 卡香港邊到買好

如果改q寶具同固定q廚放 已經算係唔錯既打手副打星 可惜

我諗過，如果弓pool可以搏到兩隻特斯拉其實都可以唔洗點留石抽金閃

比你咁改我驚到時CSOR冇訂企

csor核彈stun爆傷特攻
完全唔同級數

剩係卡面都贏佢啦

我比你再睇一次紅字你就會明白我點解咁講

信和/好景

csor有寶具本 就算比埋魔放小恩都係大力d
寶具必stun 小恩對住神性先stun

csor係寶具輸出 靠紅卡回np同平砍
咁改既小恩係產星副打手 唔算同定位

依加冇世界大戰同海豹出沒感覺靜左好多

咁夜唔洗訓咩

520
有折

之前大把人冇活動都激戰到天亮

d圖好好丁

深之都個間？

新手入坑
洗唔洗刷首抽架

係

唔該呀清

首先去淘寶買幾個900石帳

四星開局都得啦
1星通關都有人做到

其實我仲有個寶3凜既ac可以送
不過進度第2章

ios課咁平

間野叫520啊

其實gd子都唔錯

第一次課手機驚就比左非高

gd子好可愛

仲以為平成咁

有冇可能

梅林加孔明世界第一

新手留名

Csor出到寶具基本一定秒到，就算秒唔到都有stun同即食
小恩冇一個定位同功能比其他5星槍好

輔助拆強化產星角?

咁用Jack仲好啦

Q寶具都可以Chain產星/比師父加Rune，B寶具真係唔知做乜，B寶具應該要有強力廚放至Match，又冇

想問問各巴打， 我應該抽邊個池好？？ 抽法定殺池？？

夜媽媽又抽咗20抽，得一張貝魯武夫

我係你會抽騎
不過要祈禱唔中女王

冇限定個個pool都好伏

深夜海豹出沒

me aim 升寶具

熊出沒

無需注意

仲有16.5個鐘就有得抽福袋

我隻狗眼

一朝早起身都被晒

肥半減，大成功兩倍
煩緊升邊隻上100

黑白貞總司嫁王弓呆csorL狐酒吞X毛奶光
揀三個

呢樣真
幾蚊唔好慳

100黑貞is公廁
我諗住升小學生

可能有潔癖
鐘意純一手帳玩

利申 一直玩開服帳

伊莉雅同小黑
我會揀小黑

三隻小學生我會揀美遊

起身返工

我都係

不過咁遲先入坑嘅應該唔會介意
純粹令佢遊戲體驗好d

去曬c91冇人回post?

🈶️冇買到本子？

唉

哪有機票

教主

早

po龍娘賀一賀佢

學妹

我見到有人想用金閃閃圖

今次生放竟然唔派石

無理由唔派GE
除非佢真係齋講套特番架姐, 但套特番都係FGO GE, 真係好難想像佢會唔派囉, BUT可能只係掛幾粒所以先唔出公告架姐

可能
1.Fix左送幾多費時特別講
2.仲有另一次新年生放送

一樣食梅林buff 黑槍爆一下仲高傷過寶二小恩
黑槍仲可以再食龍同女buff加多80%攻

巴貝奇提到了哪吒，東方的自動人偶。並且還提到了某個不知名的對象，稱呼其最美麗的人偶。
(而名字是四個字，所以應該不是恩奇杜。)

[url]
[/url]

傷痛之_

赤

會被殺

橙子

原來Lihkg比貼bam圖?
追追下po見到神父貼H漫封面
當堂左嚇一跳

90上100 TOTAL要用幾多錢 之前錢多都無去留意, 依家得番七千萬唔知夠唔夠用

到底式個單獨顯現會變成點

巴打你地係咪養生期都好努力farm錢...
平時翻工放工淨係消完條體都有壓力...

唔會封住
但會警告

5千零萬左右夠

緊係無, 只係D錢好少用黎升技ONLY

返工消一次 lunch消一次 夜晚消一次
打兩場曜日都係5分鐘

90→92 QP：900万
92→94 QP：1000万
94→96 QP：1100万
96→98 QP：1200万
98→100 QP：1300万

未計食種火 應該岩岩夠

11個鐘先回得滿體 五分鐘打完 有幾大壓力呀

聽日/今晚有17膠換2017萬QP

根源=Beast論

仲諗住有素材福袋 冇左

等GOOGLE起源者出黎回收式BB

唔洗 8點半左右消完體可以收工再消 我日日都係上車開始消 之後收工上車岩岩好滿體

成隻英轉職
史無前例

第1個 進出根源+打低Beast嘅男人

究竟回體速度幾時先可以用同PAD/MS睇齊

今晚好似又有一件新衫

和服GD子

冇ev我剩係login 由鳩佢爆體
錢同素ev先刷

推

好耐冇中5星
一陣抽保底心情好緊張

yes,貞德同jack都冇 100%中new

要刺激一定抽殺pool
不是生就是死

我一定係生果個

frip巴

中左貞德都唔知點算

不知幾想

仲未諗到抽咩, 但已經縮窄左

術: 一定New, 搏孔明, 其餘兩隻冇乜用
殺: 一定New, 冇殺冇白貞, 中白貞又冇用
狂: 一定New, 中公公就仆街

唔抽唔會仆街

new就唔好嫌3嫌4啦講真

到時BUFF左又後悔架啦

一定new都諗咁多

仲有 c狐勁就唔多講，even三藏都唔算伏囉

伏pool保底有咩意義

咪撚抽

就生日，買套設定集賀賀佢

含淚抽保底

連登仔話唔係top就係伏

C狐bb磨血藍卡隊必備
only you術單體寶具

塞住我地把口

10分強無敵

留名等花式曬Box

比你講多次

張圖想伏邊個

又立Flag

好撚實用，下個post 要擺最頭

伊莉雅11分囉

你抽左就爛春袋

有限定抽既保底就唔會伏
而家冇限定抽伏到喊
結論就係唔抽了 好伏，等平時再抽

同d蝗蟲一樣 貪得無厭

台主洗唔洗咁

有限定既騎仲伏

你咪唔好抽囉 關人撚事咩 最緊要唔好又跳出黎話自己少5星又唔夠打依樣果樣就得

有冇方法睇到今晚TV special
nico生放地域限制

打個全力鬥技夠打又話人哂卡 又唔諗下自己平時點玩隻game

實有人轉播啦 你驚乜春

掛vpn好似得 已問朋友借定

我咁少5星就一定抽

一路睇睇埋nico班日本仔comment過癮d

日本Nico既轉播Link

羅家英單發火力係唔夠
但佢3T放兩次寶具都填補到下呢個問題

我反而驚到時有撚樣bt搞到疾下疾下睇唔到
8mb網上爬

原來個寶底pool仲會必中一隻4星

福袋必中唔抽，平時1%又走去All in

學神父咁
叫人些牙WIFE

10連不嬲保底4星(禮裝or人)

親依家時間尚早, 分享下大家今晚準備左D咩素材先啦

本就舊D, 不過勝在好O...

等神父Cap圖問抵唔抵抽

想問下 謎之女主角X & 伊莉亞 有無機會復刻

有限定，三騎唔伏，四騎伏
無限定，三騎伏，四騎唔伏
除非你係乜野職嘅五星都有，仲要係最top果隻
如果唔係嘅，一年先得兩次嘅必五星機會就好嫌啦
大公你話無C狐都可以算伏
但係藏藏藏都話伏果D真係

係怕個VPN唔給力

寫封email問營運

唔知
佢復刻個2次都係本家活動, 合作EVET都係未復刻

所以你公司先睇到熊貓姐

前者已經預定有第2彈

Softether VPN個D大部分都夠啦

訓左無睇，有咩

活動就未必 人可能得掛

我講緊必中果隻職4星
今次個保底Pool新加

謎之水手服

有限定殺點伏啊

最終章謎之女主角X已經講左一次,後來material又講一次

驗眼

★5(SSR)サーヴァント1騎確定、★4(SR)以上1枚確定、★3(R)以上のサーヴァント1騎確定！
※★4(SR)以上確定にはサーヴァントと概念礼装が含まれます。

今次係必中4星+5星鯖

c狐就算夾小黑/殺式打剋職都ok啦

屎角係未伏刻過
布姐,大帝,X,伊莉亞

頂原來我打J打到眼朦
當我無講過

睇番終章 佢出黎果時以為係Saber Wars EP2帶左新class新裝備黎

布姐伏D定小恩伏D

Material I II既相關人都未出晒啦
仲講III

還我千子村正IN士郎同雪山女神IN櫻呀

HEROX
酒吞仲OK
釘宮就無得輸
諗落都唔算太伏嘅

藍寶具就用C狐架啦

有限定狂多左兩隻金時奶光 正到爆 得大公一隻垃圾

等第二部

純粹有愛 幾廢都想要

之前nobu都ev放風結果2046

睇左Material III先，THX

升左做30m下載速度都係得1.2m左右，屌佢老母

應該又係復刻lite版+EP2

已經無人記得鈴鹿

你啱，禾刀想要伊莉雅

究竟齊沙煩寶5果幾個爸打會唔會照抽保底刷無記名靈機

X都唔算特別差 始終本身打星OK
酒吞直頭有用啦

apo組一車車

Firefox有add-on

今日要返工 但係老細同班老友係到打麻雀 咁我係咪應該走

梗係抽啦
30石必中真係中乜都抵

佢地只會中新英

睇下幾時會搞extra event囉
講真成堆alter ego同sakura five都未出，有排等

咪玩2場再去上下網睇下片

我本來差殺職未有五星，以為有機會抽 女主角X，尋日一公佈無限角嗰陣真係屌出黎

老闆群竟然係留係公司, 唔係出去D會所到圍威喂
BUT我公司幾個日本人都留左係香港, 依家都仲做緊野佢地真心慘, 日本人明明係跟月曆過年

Sakura Five果5個普通聖杯點叫到

AP組等出活動

87分

BIOXS抽殺
罪哥話不了

從此新年不再快樂 乜水放假料出黎，比個假希望我

寫架姐，之前大家都無諗到七章滿天神佛架啦

中村抽唔到角，去睇劇情，睇黎第一個5*都係抽福袋，希望佢唔好抽到垃圾角

日本仔

261,634,402
一個位，add左請留名

保底都有人屌 咁巴閉唔好抽lo 你咪當呢個pool無出現過 人地有頭到尾都無話有限 自己係到ff 不嬲都無架啦 第一次都係得一隻沖田咁大把 機率都無10% 今次分曬職都想有限定真係燒壞腦

硬係覺得營運會將最後一截牙膏留喺生放送都唧出嚟

條巨乳控會抽咩
劍:全女,但平

抽，點解唔抽，見咁多人傳張圖咪搞到好真咁，30石直接換一隻抵到爛

七章個年代本來就滿天神佛

中村本身都屬於打機好比心機睇故事既人
佢應該最後會好鐘意FGO

有保底抽已感恩

Saber=平

有黑貞重咁多野講，屌你個嘴

禾avenger係男角

我諗佢會抽CASTER
有狐同三藏2個

OK唔屌你個嘴，最多屌你屎忽

無限就屌點解無限
有限就屌點解唔分職
分職就屌點解要有償石

好悶，訓醒就開始等抽白貓&Fgo

然後中孔明唔高興再屌浪川做咩出黎搶鏡頭

佢去抽殺pool 應該無死

有無機會出多限pool

最緊要佢肯出, 唔補底又有咩所謂

冇弓凜不了

做人唔好太貪心

課定金先

新手想玩fgo 應該玩簡中定日版
有咩分別
唔識睇日文

營運太良心你先要驚
通常都就執先會咁

戇鳩先玩簡中ser
完

抽到男人呀

錯圖，sorry

但我本身有羽蛇， 唔係應該抽法/殺比較好咩？？

added，福

屌唔夠快

求加

嗰個pool 嘅五星得兩條女啫，唔係話保底必中五星咩？

羽蛇升下寶具好事嚟 又有午餐肉sup 想博咪去抽殺

法有梅林已經夠玩好耐
除非你想搏埋孔明

淨係想屌貞德點解唔跟 saber pool

jack平

岩啊，阻住我抽殺職

支那同大和民族
仲要問

咩game都好，有日版即揀，我由睇唔明熟到知哂個制係乜

最近好良心
我係咪要驚

放工啦

好猶豫
又想搏c狐寶4
又想要隻5*****殺職
本身冇騎5*****，而且騎pool已唔伏，但d囡囡唔好丁

女人寶5等情人節allin la
真男人緊係抽殺

你當BITCH流架
每次見到BITCH我都丁到出血咁滯啊

騎其實都ok... 只係中淫娃真係會跳樓死。。
中白貞我諗我會燒碳死。。 相對上好少少

比大家參考多次

最廢果幾隻我都無 係咪要Del驚

講起上黎我上次保底就係中bitch

抽C職池博孔明好定抽B職好，我B職無5*，C職有C狐

同我隻c狐bb比差幾十皮

有死角就抽個隻職
其他等pick up再課啦

我都想要10分角

你對羽蛇大姐姐同姉御有什麼不滿嗎（激怒）

我10分角差隻天草啊

兩樣都可以 我會覺得你先抽C職博中孔明
再等限定pool博中金時好

究竟會唔會有Fox Tail event

殺pool: 宜家Jack子寶2，J德寶4
狂pool: 未有大公，宜家南丁寶1，黑狗寶2

只係想抽呢2個,應該駁J德爆寶定大公

你開心就好

你個名

佐倉好失理你咩

bitch好用d定牛肉丸好用d?
如果bitch好用d咁我抽騎已經冇伏

個名

C狐bb宇宙第一

一改完策略就頹到而家

KOROPRA係咩黎GE

祭祀長...

祭祀長係シドゥリ
シトリー係72柱之一

[img]

井狗開多個分身 今次到盾子

莫札特同魔神柱個名都唔係完全一樣

即係d日文fgo角色名都係佢啦?
マギ・マリ係唔係?

果邊仲有人上咩
話知佢開咩名

鳴呀
終於追完post

其實唔會 年代上無可能
因為魔神王播種係所羅門死後既事
ウルク王朝早過所羅門年代太多啦

呢到果個好似唔係

辛苦哂

變左井狗

佢打字正常

你就#狗

又好似係

好撚正呀！！

有無封面可以睇下咩黎

Sor

應該係e 本

代購買唔到就食得屎

無午餐肉

又抽？

好彩尋晚搶得快

抽左3下10連

用lighted買左兩本，唔知掂唔掂

單抽夾10抽開
抽到5*裝就10抽

抽黎做乜 寶2加回血咋

含淚抽弓揮手區，希望中凜G

我一隻都無啊屌你

時間流呀, 隔1分鐘

石油王既野...

有凜G抽咩

sor記錯

那有rin抽

hi大左？

屌你 我儲錢黎抽C Sor算

我尋日都忍唔到手抽左次十抽。。。

巴打理想

現實

抽一抽
單車變摩托

今晚就清算你兩條契弟

agger，今朝有Frd單抽中左梅林即刻sd比我睇

我變左廢鐵

凜pool我真係咁

輕鬆寶2左紅a

大家d五星單抽中為主定十連🤔

我抽弓呆果陣咪咁

有fd第一日開pool已經sd 左中梅林幅圖比我
提子

巴打

g都好抽

一符中梅林 咩都夠曬皮

而家等C Sor復刻 一次過allin就算

是咪未有消息幾時出

復刻多數早幾耐講

運氣話黎就黎
唔抽唔知時運高啊, 老闆

佢黎緊出csor同孖寶印度兄弟體驗關
應該會復刻csor pool掛

兩關要金膠買？

csor啊啊阿啊啊阿啊啊阿啊啊阿啊啊阿啊啊

體驗都要金膠買

邊個pool打手多
我發現我啲野無咩輸出

係
照舊已經打過果d係得買
用金膠換1符真係

用金膠換符？

閃閃絆10 張禮裝又幾抵死

上年無講 直接1月1開出黎

咁on9

wtf

騎

黃金定律
hea抽就會中

拉二:哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈!!!

有時想抽禮裝就中左 讀心到on9

又唔見我中

今日現充教主係咪唔會出現

Ok 咁今晚就騎同狂揀一個

狂啦，輸出緊係抽大公

點9解就算啦
佢係aia番工番到傻

返aia咁睇唔開？

幾點生放送？

好期待今晚信長既演出

狗都唔返

重唔係夏日csor

你召喚下佢

Nonono 今次到真人

經過玩具鋪見到有人玩fgo

生日難啲

如月群真

邊個生日

ADULT ONLY

仆街比你見到me

我聽日生日
朋友同我倒數加慶祝

依個係咩APPS

如月正

漫畫人

似係漫畫人

真係有人1月1生日

有朋友

其實生唔生日都係現充

漫畫人果時我講左啦
一早下載曬

又諗返起自已一個係醫院過生日既傷心事

已經慣左

象徵式食餐飯就當慶祝 真係咪搞我

都係一個理由同幾個基友出去食餐飯玩番晚姐

即刻下戴左

講真平時啲限定pool都伏架啦
10抽有隻5星比你仲咁多野講

SAM

打3場qp又冇體
frdlist今晚大掃除算（冇開位又唔升技果啲
預計有三個位

我0課清泉一符中開典解依加要焗我比錢用30石先

ys

睇埋今晚情報先課

廢物招fd 5個位 有無人有寶2以上阿福比我玩下
950,326,769

點解係阿福

想玩囉

宜家課一pack for補底
睇情報決定係咪加碼

無人焗你抽

廢物 無阿福

既然一符中
咁唔課單抽個POOL都中架啦
出個POOL比難中既人課金一次30石抽中有咩所謂

哪有錢

做乜尻

點解我睇唔明

快啲今晚啦，趕住俾錢

保底最平3500 yen

比定先is ok

光頭同信長今晚究竟會出咩寶具反叛運營既陰謀

今日無乜人，代表乜

31號都要返工

抽完果8pack仲有150石係身
今年唔再課金

過左12點就再課，係咪

果面1001 冇人理

唉

祝福各位勇士

果面有人推

午餐肉勁唔勁

[black]留名[/black]

白貞好有用 用黎J

我相信今晚唔會得個保底池
今晚會係我第二次開台黎抽野

首抽就係白貞 依家升到70放左做倉管未得閒理佢
幾時BUFF佢

又燈

LINK

今晚再決定課幾多嘛

話說點解呢個post 得第1頁

今晚開個陣就會出LINK的啦

今晚冇得抽住
My兄弟決定做烈士
一係jack一係寶2貞德寶寶
要我聽日出黎同佢一齊抽

#15

金已課，大公我來啦！

如你所願

點解有人唔轉場

定期維修又褪到去一月十一
即係唔洗旨意有限角pool

大河內快撚d死

金已課 C狐我黎啦

你指斬post？算數啦

開個pool洗撚維護咩

又復活比人撚

唔係好記得有邊次齋開pool係唔洗維修

有無巴打有5星唔要新ac
我刷極都刷唔到

唔知點解升左佢

記得升直感

直感都叫人升

代言人咁有愛都唔升
唔敢升

勁野黎

值得罪歌你寶五

我升到8

jduck = 大奶母狗

10直感

大奶

垃圾技

如果罪歌寶五埋 咁我fd list就有兩個人陪我一齊回到4000血

卡米拉著起依身衫成個唔同晒

真愛

請你道歉

直感同軍略都係超級くそ技, 你有意見

溫馨提示：莫札特仲多星

油皇貴族圈

1001

快d 抽, 抽完先有寶5大腿抱

恥力

年尾10卷試下會唔會負碌抽到梅林
果然唔係歐洲人， 果斷收手

廢還廢，好過你又話真愛又嫌人招技垃圾

又話唔要男人，但又話冇孔明霉林fgo 玩唔到落去

我就真係睇唔透你係真愛定性能廚

油皇小圈子

我都試左
鯖都抽唔到
全部3星禮

自以為真愛嘅性能廚
要同真.真愛粉道歉

變態佬
算升佢黎ntr我d女呀

同是果斷明君

好想要JACK子但完全唔想要白貞

工具人

留意到某d會員好撚ON9
覺得伏就唔好抽 抽左仆街死

下下都放D極端例子出黎

法國係fate入面好似得sn既紅A係未來英靈

乜真愛唔可以追性能
營運要將2隻男人D技出到如此破格, 完全破壞平衡我有咩辦法
直感係廢技依不容否認GE事實, 唔升完全唔會認我隻呆毛GE發揮, 點解要消費資源落去

其實卡米拉個人設幾正
隱性m

愛情是盲目的
直感放落孔明，梅莉，奶光......總之第個到我一下都唔會升

但係呆毛就唔同
檔埋底褲都同係你10左佢

係咪有花生食

又黎世界大戰推POST

貞德我都3招10技左
貞德世界第一

用埋你隻午餐肉玩到補12000血1turn

冇貞德

今晚抽返隻啦

今晚我係aim貞德呀,雖然都冇jack

一齊

下個目標

補底真係無沖田呀

升好隻黑貞啦咁多爹

邊個入你台一係M 一係弱智

支持呀 貞德世界第一

寶2個時已經升好左啦 10技埋啦屌你

先下手為強
( Show Blocked User - 宇智波帶土 )

我都抽殺池， 還掂開服想抽就係saber同白貞
如果唔係劍池其他兩隻重覆， 我應該都係抽劍池， 上次保底已經為抽saber抽3騎， 但都係失敗

原來咁多人想中白貞
我白貞教萬歲

仲有十幾萬吾王先絆十

我就快變元帥

之前個補底pool又係抽白貞,但唔中

加過好友啦 大家咁同聲同氣

抽保底咋
同白貓同ms一齊抽

一早add左你啦,你唔認得我

搵大腿呀
082-384-613

保底冇話一定得一隻5星

痴撚線12000

我ac名叫 冬馬b喎
有無認錯人

100lv30白貞+突滿學妹禮裝丫嘛

一日搞掂啦

唔想依家爆果

只係有時見到人地齊格飛 100 lv 30技，再望下你講既真愛就覺得好笑

急什麼

為何毒撚要互相傷害

我地係朋友

愛既表現

Del左個冇菊花既疑似現充

因為有助推post

嗌交先推得快

算啦 大家都係毒撚 無謂互相傷害

咁不如圖戰

我想抽jack子 所以抽梅林pool 點解會中梅林嫁巴打都未出手

咁又唔好b害d得56k上網既人

神父無罪

宗介叫咩名?

獅子王凱

係我只係想抽JACK子咋

今晚大家係邊睇轉播?

白貞有乜唔好

再次清算後有好多位
182 336 067
強度不大求加

部爛鬼吉姆就真係中左孔都唔撚升唔撚用
學下人啦

時隔幾年今日終於提起勇氣睇曬white album2
決定要玩wa2令冬馬幸福

我都話白貓果邊D人ON9架啦
你地係都要去果面挑機

omg 戰友

K字頭added

有時D野唔值得就係唔值得, 同愛唔愛無關係
就好似戶田聰版呆毛咁, 就算佢係呆毛但係完全唔值得我比幾舊水買

寶3貞德既時候到啦

咁岩呀 我都係寶三呀 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我想1turn補1500都做唔到

你雙梅林每rd 2000仲要技3可以抬血又有技2無敵
中間都應該有1 2rd可以補4000 唔係有錢無訂洗真係無必要

雪菜由我來保護

垃圾無人ADD

諗緊今晚食咩

求fd子
672178491

利申:
成日唔得閒開嘅ot社畜
被清算預備軍

巴打仲有冇位
545483125

u要阿福好少人有

me冇呀福 唔敢add u

會盡快抽到

收島風今晚有無雙刺客抽

決定我過兩日就100埋騎saber

我有寶2
但係未升過

今晚幾點生放送？

都唔知好地地做咩走去睇
有排sad

有無聽冬馬隻碟?
遲到到左手整個開箱文先

ADD左

who

我無話必須

山之翁

Nobu added

me add 左 LIHKG Mikako

咪咁啦

黑白貞世界第一

answer定 introductory

c91隻新碟

2個位

冇，等通販

mora有就唔洗煩

What time 生放送

added

一到六點好似推慢咗好多

點定名先

@Enuma00KQ

9點

係時候寶3

貞德裝2017個張禮裝
加2000血 每rd加100

有冇貞德巴打可以簡單講下 黑貞係點黑化出黎

毒撚表示16最後一日去緊買飯
諗緊食咩

豆腐火腩

オルタと呼称されているが、彼女は
ジャンヌ・ダルクの別側面という訳ではない。
ジャンヌ・ダルクの死を嘆いたフランス軍元帥、
ジル・ド・レェが聖杯によって作り上げた、復讐のジャンヌである。
本来のジャンヌとは正反対の英霊として、
アヴェンジャーのクラスで現界している。

睇第一章劇情啦
類似黑狗咁 元帥許願

Cooooooool~~~

呢個白貞我屌啊

玩咁耐都冇睇過劇情

屌哂

咁你仲玩既

雖然被稱呼為Alter，但 並不能說她是貞德的另一面。 而是嘆惋貞德之死的法軍元帥， 吉爾・德・雷利用聖盃虛構出的，復仇的貞德。 作為與原本的貞德完全相反的英靈， 以Avenger職階現界。 覊絆故事·三 原本的貞德並不是英雄而是聖女，因此絶無“以另一面召喚”的可能性。 這位黑色聖女是其根本性部分將吉爾・德・雷的憤怒……偏見以及希望會如此的願望……混入其中，從而造就出的原本不該出現的“另一面”。 向法國復仇的龍之魔女。 （法國貴族）旁若無人地誇耀著所謂的正義，人們卻對此深信不疑——被對人們的憤怒所驅使的聖女才是，吉爾・德・雷所盼望的她的姿態。對待Master通常是一副尖酸刻薄的態度，但因為她的基礎——聖女貞德相當忠厚的緣故，還是能感覺到她內心對Master的敬愛的。

好佩服d唔睇劇情都玩落去既人
悶撚到咁都玩得落去

對吾王有愛

嘩,天草D技要咁多心既

真毒死守

對唔住

SORRY LO

[url]
[/url]
有兩張新圖 都好H

如果調轉賣撚左佢有咁多心就好

真毒留名

應該唔鎖IP既直播

無白金啊

要返工

中村係咪玩到第2章悶到抽筋
咩都唔講

今晚保底之前駛唔駛main一粒鐘？

密瓜鋪賣晒，
訂左虎之穴
要係yahoo追返個file

同人版船員愛德蒙

應該儲緊氣等抽補底

佢最新果d都關sv事
ウィッチバース

聽日佢終於有1隻五星

小毒無街去 留名

可能1中3呢

Sorry, that page doesn’t exist!

del左<br> 去

返緊工留名

落咗街買外賣留名

(‥ºั⌔ºั‥ )＜みんな大好きスカサハ師匠と頼光ママとブリュンヒルデ嬢三人の『トゥルー・シン・修羅場』ｓうぎゃああああー！？です。

返緊工

我都係

師匠個張好耐之前好似貼過出黎
布倫希爾德個張應該新

今期裡番有套個女主感覺有d似gd子
丁唔落手

丁自己

差啲唔記得今晚首播fgo動畫

我只不過係迦耶底一個專用補魔人員

妹xx之友人？
上一集黑髮妹幾正

如果出呢隻 你係咪又課到中為止

巴打識貨

魔神王版本黎

今日8點定9點有生放送 點完名一齊睇

其實應該開始點名

111

222

333

有冇人有BACKUP

即係頭先點名你唔係度啦

444

留係度既已經責曬名

SURE LA

教主呢

555

666

777

手機都上到 到底點名有咩意義

現充洗咩責名

毒撚先要

888

教主去慶牛一丫嘛

999999

打緊今年最後一丁, 唔得閒住

數字撚做乜尻

倒數有咩意義

我會係10點59分倒數

現充落地獄

啪啪啪啪啪啪啪

他不會扭轉xx的心意

等睇特番倒數

有冇唔洗白金既直播link

有冇人可以報告下條街咩環境

成日都話XX節一年得一次 一年365日有邊一日有兩次?日日都慶祝丫笨

又幾撚funny

咩係慶祝

駁唔到...

111仲以為叫緊拼圖王1

日日都係毒撚節 所以我日日都係屋企慶祝打丁

兩個鐘

其實自己一個更開心

由得佢自high下先啦

仲有一粒鐘先收工

唉，放工，回家
趁教主去做現充既時候，瘋狂post j圖

gogogo

今年最遺憾就係無C狐bb公仔攬出年一定有

好彩一早訂左個尼祿枕頭

現充的你

Happy New Second

現充死去倒數啦
係到污染個post

跨年丁

其實魔神王都幾慘

出現了
快d同我去代瑪修檔炮然後爆炸死吧

因為愛人先會忍唔到每日睇著古今死亡想扭轉世界

已課一萬円

睇埋有無新服裝ver先

好想快D 11點

陪緊結衣過大晦日

十一點有得抽啦？

好想睇直播

收爹啦八婆

型月世界既神都係無任何人理

福袋會有乜禮裝抽

賭一抽
五星禮Banner張呆毛

1抽

有得必中埋5星禮裝就好

有冇人有轉播link呀

一抽呼符

紅白?

果張明明係正月pick

福袋撚有一抽呀

想要多兩張虛數

生放

想要多五張5星櫻

今年到底有冇日替pool？

想要第一張2030

月姬

係咪今日開始可以買小恩掛畫？
有冇大佬知點樣買？

點運過黎就自己諗

又係度燈

中埋梅芙我驚咩

認真有冇生放送轉播lin?

燈到咁2046都唔出啦

都未有得抽你就抽左

諗住11點落街買宵夜，但個陣日本咁岩跨緊年，落唔落好呢

想要寶石佬

求生放link

出乜月姫
係都出魔法使之夜先啦

我要氪青子

拼圖王1

寶石劍ok？

咁係咪搵代購會好啲？

生放送唔係9點咩
咁早已經有link?

問定

佬啦好嗎

有得訂自己訂最好

蟲爺ok？

抽到喂俾五星櫻食

之後食櫻

gayyyyyyyyyyyyyyyy

食櫻呢d粗重野交比我得啦

死霊魔術

其實好易

你哋通常買官方週邊都係自己訂？
我第一次買乜都唔知

有櫻食

你個名
邊個Z3

艦女人z3囉.....你以為乜野

今晚真係好忙，又要睇達哥，又要睇fgo

一齊倒數11點

官方野一定係自己訂
除非唔收海外卡
無謂自己攪到既野搵代購攪比人食多浸水啦

達哥2230先開台
岩岩好睇完FGO睇達哥倒數

地址寫代運地址

至於邊間代運就自己搵下

我預言，今晚要中孔明
c狐都唔錯

有冇直播LINK呀

正

紅白 fgo 達哥

好，唔該哂

唔該晒

仲有30分鐘

盾子prpr
女所長prpr

現充消失晒?

識野
me都同Z3結咗
就快150LV

唔洗做咩 、做緊政苦工既你唔會明我地打工仔既苦

有小莫同黑提 追吾王會否好不智 抽福袋 但覺得新年張圖會出吾王限角

アニメスペシャル「Fate/Grand Order ‐First Order‐」Blu-ray & DVD発売決定！
「Fate Project 大晦日TVスペシャル First & Next Order」内にて放送された
「Fate/Grand Order ‐First Order‐」のBlu-ray & DVDが2017年3月29日に発売が決定！

【発売日】
2017年3月29日

【完全生産版特典】
・本編ディスク
「Fate/Grand Order ‐First Order‐」を収録
・武内崇描き下ろしジャケット
・オリジナルサウンドトラック（音楽：川﨑龍）
・原作アレンジを含めオリジナル楽曲31曲を収録
・スペシャルブックレット
・映像特典
「Fate/Grand Order」第3章～第7章までのTV CMを含むCM・PV集

未出街就話出碟

睇死班月廚狗沖仆去訂

佢需要個藉口cap 水姐, 你估真係做game 呀

不了

已掛好vpn

時間過到得好慢

Nobu

我就知道你射得愈蒞愈快

月廚們又有野要買

我幾時可以同你係本能寺玩

[ff]本能寺都燒清光 準備玩歐洲死徒戰線[/ff]

我要抽圍裙惡魔

2230有達哥

福山雅治 型撚到

最後4分鐘
準備搶位

8點半開始生放送咩

唉喔喔係街食緊女睇唔到呀

有冇轉播lin

ただいまアクセス集中により、ニコニコ生放送に繋がりにくい状態となっております。
大変申し訳ございませんが、しばらく時間をおいてから再度アクセスください。

皆様にはご不便をおかけいたしますが、何卒ご理解いただきますようお願いいたします。

垃圾nico

係屋企睇緊齊木
以為9點開始

over capacity

想睇呀

派石啪啪啪

好心唔好用nico啦

LINK呢

派乜撚野石

有無link

求link

等生肉算

睇緊個台有聲冇畫面

播緊色彩，做緊遊戲介紹

快D1001

唁計較大陸網可以上bilibili睇,買左直播權